Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 94 HT識收訂唔識派貨

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

Shuri $ 1,390

WAKANDA THRONE $ 690

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

下星期到你

係咪就出？

無人知

我要Bucky

im mk2個pat pat位設計唔知係咪有問題 拉左出黎lock唔實會fing fing下咁

訂咗女俠嘅可以RIP
已變膠樣

利申：訂咗

訂單價錢回落

小弟想請教下各位資深hot toys玩家，
隻1/4 mark3係咪做得唔靚？所以咁耐都仲有得訂
見到其他嗰幾隻1/4 Ironman 好似靚好多
小弟從未玩過hot toys 人偶，
想第一隻就入1/4 mark3，請教應否入手🙏🏻

new post lm

只要未派
咩display都嚇我唔到

同其他1/4 Ironman 好大分別架？
要追之前嗰d就要捱炒.....

無人發夢

此夢一發不醒...

係的話都幾好 我大佬鐘意

想問50首日幾號？

3/3

隻mk2都算係近期最無驚喜 最唔突出 最唔好玩嘅im
腳部伸展機關用返pat pat拉出 唔係直接拉大脾
高度比例問題 同其他新款比差一截
換件唔係用磁石 用返卡準件 但係又好易甩

2手mark43，見到2900有隻放

去左韓國呀

想問各位巴打有無人識啲牌子係出可動武士figure？
想要嚟送俾個20幾歲嘅男仔做禮物

因為越簡單，越難出得仔細

識絲打玩HT好幸福

希望mark4會好啲
利伸：收咗單

mk4咪即係mk6

習總都幾大隻下

哇屌
後面嗰兩個

HT賺咁多都請唔到啲靚女

淘寶冇得訂

點解咁講

可以有女仔送HT比自己
簡直係神蹟嚟

你睇下幾多巴打自己買都過唔到海關

問題係搵唔到有咩牌子出過日本武士figure

利申 我自己買同埋要男朋友送就得 佢買就要問過我先 雖然多數都俾 主要怕屋企無位

男黎架

自己買少少野都要徵求他人同意都onL9

你咪唔好撚買👎🏻

今日隻MARK 7 係咪最後一水落訂？

尊狗 你呢啲冇家庭冇事業嘅垃圾點會明結咗婚嘅人嘅難處呀

唔關事啦
先唔講mk 3硬直身
mk 2,3都cut哂d手腳拉出式關節
呢 d都唔關造型簡唔簡事
隻隻合金都差唔多有既野
去到呢d尾期先出既款都突然間無左
真係好講唔通喎

係，除非佢再開

有嘅話想睇炒家仆街

好似都幾多人訂到啵
見Facebook 都係+300收到

下年avg4大把人入ht坑
到時又好多人揾mk7同wm

隻普通版WM 原價賣左

我覺得應該搵50先

分手/離婚後慢慢買囉

所以我都同人講要收就快
唔係之後又要叫春

今日有人上去問都仲係話一定唔會開

準備火箭升空

但係今次應該都幾多人登記完之後冇去訂

啲人冇去訂係一件事
侯活可以將冇人訂嗰啲mk7送去其他地方

咁又係
侯活點會對香港玩家咁好

即係點

呢個標題好
等隻Batman tactical 等到發毛🤦🏽‍♂️

唔係，男仔送比男仔咩

2020年先出貨 可能到時個熱潮又過左

50 + dlc咁難放既成set

垃圾network

成set點會難放

都keep住有人徵wo
點會難放

咁都係繼續等低收啦

mk4同mk6得個胸甲唔同

本體近乎一模一樣

本體已夠玩

至聾巴我可唔可以剩收dlc ？

玩唔晒個d DLC 唔知點擺

你單放50 我可能會幫到你

學20樓咁display
不過前提要有好多位

全能的連登巴打 集思廣益
請教你地咁樣夾住佢會唔會有咩野問題？例如顏色上 之類

好快你會夾到有印/融為一體

咁係咪布衫同合金先可以隔住海綿夾？

用海棉都會 ？
咁有無話用咩野最好 最能夠避免

Yes sir
係咪要另外買stand?

用返ca果類托下體stand ?

對腳掌向外岔開少已經夠企得好穩
再唔係用嗰啲逗袋Stand 夾位攝海綿再Load低少少 輕輕掂住袋底就穩陣得嚟又唔會有印

其實乜野質料都唔好搵野夾住啦
尤其宜家合金im隻紅色
黑色海綿都會有機會色易落d膠，布衫度

蜘蛛俠我用佢粒磁石

姐係咩？

逗袋stand 我都覺得幾好 始終輕輕逗住 影響最少

但佢個地台原本都幾靚 咁用唔到佢枝棍有無得上hot toys 配枝逗袋得黎又插得返落佢個座度？

呢樣就不嬲花 夾得耐im 就死硬 花硬

所以最好乜都唔好夾
（黑色布料既應該唔怕）

果條黑色棍應該叫咩？我想上其他網站搵下配下佢 呢隻野真係出得好好 應該要好好愛惜

佢用黎貼翼嗰粒磁石貼住枝stand棍

呢碌

唔知有無得出去配 逗袋棍

逗袋果碌個底同呢類夾果枝棍個底唔同⋯

布 膠 呢類應該唔會有野掛？係im 姐？

應該要成個座買
兩碌棍有機會唔啱位插架

重點係要Load低少少 唔好掂晒成個下體 咁成隻嘅重量就唔會坐落夾位而壓到起印
夾位嘅作用就係喺失平衡嗰陣逗住隻Figure唔俾佢跌落地

絕對唔得 ⋯唉 唔知hot toys 有無

應該係向前仆
或者係開叉果隻逗袋會整花大脾內側

得布受既損傷最細
滴膠，皮，diecast，塑膠
全部長用stand都會有傷/花

哦 咁正常都係用果枝野輕輕逗 唔係食力咁放哂落去
叫做擺得穩就算

夾最大好處係可以擺好多pose 你將隻野反轉夾都得 但係就損害左原本本體

早排兆萬二樓有
199
嫌貴有淘寶

Diecast 42+43一出到而家一直用腰夾 好彩冇花到

我買過wm mark2 diecast
夾兩夾已經甩哂色

跟住42就冇落，其他都好少會落
皮褲用逗底stand逗到屎忽有痕

我記得SB櫃檯隔離好似有擺Stand賣

個問題又黎嘞
咁即係重心力都係喺對腳度啦
其實如果上身重既（如合金）
齋企無野浪住最後都會變腳軟
我d im新果陣明明好緊
正常扭齋罰企
但過一排就腳軟

最緊要係大髀同腳掌擺位 雙髀擰向外呈外八之後 腳掌正對前方已經好穩陣
即係好似高達嗰種Katoki站姿咁

咁聽日去睇睇 係果枝棍定成個stand 配？

42同43仲有Iron Patriot都有個特點
就係胸部同腰中間有好大個Gap位
所以我Display係將腰夾上下調轉
將腰夾突出嗰個位攝入後背個GAP位
咁啲力就會坐晒落個STAND
而隻Figure嘅腳關節就唔使食力啦

Really ?

WM MK2個消光漆面直接落夾真係幾易甩色
反而光面直接落夾都唔怕（親身經驗）
不過要注意濕度同定期放鬆個夾

原來係咁

因為隻wm mk2唔係特別靚，所以我粗玩兼落夾，都唔知夾咩位，n年前既野，隻野玩兩玩d關節就鬆哂

估你唔到有特別既落夾技巧

我怕煩所以盡量少用夾
加上地台哂位

有愛唔好等

除咗消光面嘅WM同埋蜘蛛仔啲滴膠衫要花啲心機落STAND之外
其實其他直接落架都唔怕 光面IM啲漆面咬得好實
唔使驚
我將46落腰夾曲腳企地台都冇事

唔係個個好似你咁好心機搵岩個位同埋得閒鬆下夾架

加上香港環境普遍濕度都高，好易出事

42 43同Iron Patriot都冇入櫃 就咁放電腦檯
結果啲軟膠手畀燈照到變晒粉紅色

我都想知..如果唔用夾
用逗袋..輕輕逗住隻野企得耐會唔會腳軟

Spiderman應該唔會
Diecast嘅話 早期型號例如42 43 WM2 IP甚至45應該都會 呢幾隻啲腳踝位造得好一般
46開始結構進步好多 應該比上述幾款襟企好多 有3咁易腳軟

個妹一還錢就身痕 有無巴打出讓mark 46全新 4800

可用mark 50單加錢

巴打唔貴唔追

本身啲錢都預左俾HT

早期個幾款真係未玩過..除左隻45
聽講早期仲用緊軟膠..
其實花左都無腳軟咁心痛..係驚袋樣

thor

中撚左sad
巴打中間果隻係咪3m貼？請求指教係邊款？我都要買了

我用淘寶H型膠條咋

咁效果掂唔掂

哩個角度望埋去
蜘蛛俠pose好怪

Star lord
幾時開
好鬼想要

Mark 4一定好過Mark2.
因Mark 2衹是由舊時隻Mark 3改成

咁重收唔收mk2好呀屌

對IM有愛或一定要儲7子咪收。
否則留力買其他吧

仲有泡泡槍

唔係唱淡 不過玩過mark46/mark5,6嗰堆 再撚返mark2 真係覺得差咁啲咁
講真真係有啲失望

成個

出1/4joker未呀
成年啦

巴打可唔可以放dlc俾我 ？

聽日約交收隻2手mark 5
隻野有咩地方需要check清楚

同意, 明明5,6做得咁好,隻2搞成咁,除左無誠意無其他解釋

爸打紅白色個粒係邊買？
搵左好耐都無

一定的。鬼叫HT偷懶，用隻mk3去改。

可動武士有依個牌子 coomodel 係SEVEN到訂 現貨要去Y拍或FB到收
都成2200左右吧 現貨 就算中SAD SEVEN都唔會幫你拎上廠整 一定要你本人訂先得
利申 收左3隻現貨 有2隻中左SAD

HT收完訂唔識派貨，佢延期出貨就得，客遲拎就唔得。真係無得輸

留意下啲腳甲

是否齊件

謝謝...個價都算合心水..
腳甲可以點check?
齊件真係要注意下..謝謝巴打提醒

行開上去睇下啦，我記得係有單賣架，就係櫃檯最左手邊既櫃到，價錢唔記得啦

同問，邊到有得賣

係啊...
不過 到時真係開盒。認真check 下
3600個價 算接受到了

唔該巴打先 佢鍾意啲冷門嘢 有無類似啲係鬼面嘅武士，唔多覺呢隻牌子有

加多兩舊買到全新未開

紅白應該絕左跡

始終要開
全新2手都無咩所謂了

慳返兩舊食8次老麥24蚊餐

佢標住99.9999999%新

寧願加多d買全新好過，2手個個都話9成新，之後返屋企check就有問題，到時口同鼻拗，幾無謂

全新仲有處女香
我依家都因為一隻全新搞到成個櫃都係膠味

d膠味好好聞

做好防塵真係膠味永存

放包竹碳就搞掂，吸濕吸味

3600二手？
都好貴下喎

鬼面嘅武士真係唔多覺有

Playart個堆？

其實全新二手爆甲位都會有sad

所以爭兩舊就更加買全新囉
你點知上手乾唔乾淨
摸完jj玩ht就

全新開咗有sad無得彈鐘
二手check到有可以彈鐘

之前上網收左支愛國者，然後買左新櫃搞埋防塵
今日終於可以擺出黎玩
我第一隻Iron man diecast

係邊買
Logon 同 HMV 都唔見

都岩全新賣家唔會俾你check 中左sad就GG
話說隻野腳爆甲有咩sad?

見過人地斷關節/鬆得濟甩甲

俾巴打你地講到我淆淆地

依家iron man mk 2咩價錢到?

隻愛國者好正，想整個爆地pose
驚屈爛關節最後放棄諗頭

mk4幾時派貨 諗緊收隻4定6好

訂多隻MARK 7第時拎黎換

升升升升升

3600...最低$3200都見過， d 人開始急放

隻野都唔靚

巴打今日放假?

靚喎 上完20樓睇完忍唔住

可以mon連登

派貨頭幾日$2000單都有
d人一開始發夢ht會大執mk3個模

我都以為會執返靚佢
點知⋯

今日長週返半晝

mk7同wm4係咪真係無得walk-in了

不存在walk in

無 想要就收單

hottoys on撚9

不嬲都無walk in喎

係咪好想要呢

返工時間唔好MON住FACEBOOK就得

自從入左坑之後 一無野做就睇fb group Y拍 carousell 睇下有咩賣
係咪必經階段

明顯係

利申我都係捕緊有咩好嘢

要收而家好收la

嬲撚到癲

後追要靠果一刻既氣勢
趁而家衝動追張單啦

安心食炒吧！

日日都捕住fb有乜平野收
今朝見到有人放SW2.0 $1900
但有一隻手有回彈問題，不了

其實二手都好難check啦
有d問題起碼玩一兩日先知

yes無workin訂過。
網上登記，仲要抽和得開放十幾日俾人簡落訂日期。
好似好多玩家都訂唔到，係SB的FB嘈。

都出1比4， 1比6個隻應不會執。
除非將來又有新系列全部IM重出

開訂前幾日期間有睇過fb既人幾set幾set咁訂

多人訂唔到，但fb d單又冇咩成交
d人係咪博ht會再開

Hold到出貨

好彩動物節之前入坑 唔係既話7仔要後追

現時點

外國賣得仲貴
比貨出面好過

加幾百買單啦

買咩單？
我6寶訂晒啦

呢d垃圾logo牌係賣tomy車仔個d地方咪有囉
估唔到真係有白痴買

一般玩家又點會夠我地呢d成日捕住fb ht page既正宗炒家玩

做咩姐你

你又做咩

唔識形容 好少好少去果度 成個迷宮咁 你記住係

成日捕住ht fb=真炒家。
不能同意太多

好彩抽中

想問如果依家想追50本體 圍返條數ss其實會唔會抵d
利申：未訂過ss

尋日問完 今日即去hot Toys 買stand

Me too

唔係有報就有咩

好多人屌入到去已無時間選full哂

可能搏人講:你話你唔係炒家呀嘛 ？好！原價放張單俾我我就信

巴打，你原意係想買呢個咩
呢個叉腰stand好鬼煩架喎

可能，不過
玩家D單留自用，放來做乜

原意最好可以套得返上gg 個stand
不過佢咁平 又可以拉返上落 咪是但囉

係呢段時間d人 短時間一次過咁放姐⋯

隔一排 hold 得果班繼續hold
放果班放哂就升

fat fat

唔炒就笨

係咪指夾？

白色stand係好好J

呢樣要199

隻嘢都好j

頭post 係咪冇update mk7同wm mk4派貨日期

依家開始張張都+$1000

點解我見唔到

入手 唔該巴打

+400嗰啲單開始俾人搶緊

認住掃貨d人啦，果d先係真炒家
少過500放既都係假炒家

升空準備

古一最近好似無乜動靜

mk 42我見人有分v1 v2 出過兩隻版本？

呢隻marvel logo 同star wars logo 好難搵

快貨v1
大貨v2

V1 易斷手
V2 fix咗斷手問題

Too long skip

希望你地唔好中左我果舊sad logo
尋晚中左sad 頭先去換

不過今次真係好多人訂唔到，下次HT再搞普通版可訂日期應該長D吧。
隻Mk50, 1比4 Mk3都幾個月仲可以訂。

其實計埋會場版嘅話應該已經好多量

計埋都係

維尼之後， HT下隻出咩?
不會出埋跳跳虎吧

on9

大家覺得 純造型泥講
Ben affleck 定 bale 既蝙蝠俠 型啲好睇啲？

呢隻新出, 可能啲鋪未入貨。
紅底白字就真係冇哂貨, 現時點有有一間賣緊 280

一定係Bale 套TDK/TDKR suit 最靚

如果只計Affleck 同bale 我會咁排：

TDK>Tactical Batsuit> JL Batsuit> Armored Batman> Knightmare Batsuit> BVS Batsuit> Batman Begins Batsuit

其實講得好有道理，開10幾日訂=炒，開4個月=炒，就算開一年任訂，都係炒，要訂始終會訂，唔訂就開幾耐都唔會訂

去日本都唔多見紅底白字

好似隻bp咁

其實都算係好多人訂到啦 自己唔睇fb唔知開訂真係講唔通

fb隻戰損隊長

繼續iw系列掛 仲有幾隻未出 同埋john wick..不過ht快d出貨啦 d期排到2020啦

係囉，開yahoo拍賣大把訂+300。反而乜50張單仲貴

開過盒check件 mark 46 要check 咩交收嗰陣

又多個入坑

除左手形之外，後頸領位都係軟膠可能有變色

上次美隊單野 唔係俾GROUP 踢左佢咩？

前幾日出左坑 呢幾日又入翻

50真係痴撚線 單都炒到要原價+1k 想像唔到到時有現貨會點 仲要撞正avg4個期

摩牙

4800 係咪不智 4800收唔收到未開啡

徵一徵可能有

摩牙+1

加多幾舊全新啦

本來就係打算4800收全新 mon左幾日周圍offer 都無

之前記得有巴打收到好羨慕

花生
但係條友好中point...

佢公開放隻黑cap
2800-2900 動漫節個時 好似無人買到
之後聽人講佢被踢咋..唔知是咪真

D gp轉個頭開番個新acc入gp都得啦

有咩問題 sorry

D hot toys 交易 group 站時好似得兩個比較多人

我都唔知

開始跌左唔少
我都係2100 普

1打3完全不失霸氣
講到人地駁唔到要串返佢正字

諗起自己最高位追就

mk4都已經炒到+1000啦

點只1k呀

iron man系列真係痴撚線 除左im3自己個三十幾套係冇得炒之外 其他tony著過上身既都炒到仆街

Civil war falcon都炒到3千，估佢唔到

之前我都放左2700 未開袋 打算上淘寶入隻單體算。。

普遍2300
估出貨應該好似mk5咁企硬賣4k一輪

我自己入都2950 放2700

正字都算 駁唔到要屈人打手 炒狗呢下先好笑 仲要最後踢爆原來炒狗係自己 走去炒鞋

有愛就無所謂喇
你仲有咁多野訂左

falcon想要，但見3k仲要二手所以算
CA2嗰隻平，但隻翼隻色唔太靚

SB邊個post?

IM真係HT金蛋。
特別係Mk46, 47, 6, 5和
夜光Mk4過四字頭

終於跌少少，不過不是我杯茶。

所以我覺得真係有機會重出呢d熱門野，冇理由有錢唔賺

豹妹百幾個回覆個個

估Avg4到時又有新型號IM吧。
好少新一集無新look

就算用番50，都實有少少改動再出多隻
好似aou同cw既ca

有。不過可能等將來推出新糸列時重新出過。
好似以前膠版，之後合金版咁。
不過希望HT將來改良入電位。一個位通晒全部電，不用每個位入電，超煩。

其實好老實咁講 佢每一次都係一次挑戰
初初出46果陣 真係好撚多燈
相比45 已經係一個進步

應該將來繼續上一層樓

巴打你係咪fb岩岩開左post徵

其實印HT同印銀紙無分別，每隻HT都可以當貨幣用

1/4 batman

預左之後果啲有遲無早
繼續集氣iw sw

出埋隻Bucky 先啦

post第一頁張圖

今年係咪無marvel 戲上？得返套venom?

應該係，之後19年captain marvel>avg4

咁你地ws sw 都仲有機

之前見star wars d人出得好靚好仔細， 跟住開始有興趣睇， 發覺star wars 真係好睇 唔怪得星戰係親生仔 星戰d 人又唔洗點食炒價 而家訂左obiwan, yoda

barbie頭我都照買
一路屌一路買

出falcon3.0定starlord3.0機會大啲

star wars d角色出ht不嬲好質
anakin係我第一隻ht figure

高質

starlord大好多
但個人黎講，想要falcon多d

3.0starlord都要等gotg2啦..

IW下隻 應該都係Bucky or starlord

已經排到2019 Q4-2020 Q1

Starlord要出貨應該好快，無咩大改

改左腳同槍

Starlord 3.0出先算

Falcon唔食炒真心玩得過

T-shirt 都唔同

如果唔開都重有其他方法

[url]【预定定金HotToys复仇者联盟钢铁侠MARK7普通版1:6合金珍藏人偶】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€mSKobXTTUjU€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

Falcon 以今時今日個價應該要1700

1700係1.0?
我見2.0 3k起跳

差唔多，但佢可能仲減埋隻細鷹

Red Wing應該會有
因為IW 有幾隻Red Wing 出現過

我4800收到

可能hottoys唔走數好似cw咁差唔多出唒所有角色呢

之後下年復4又洗牌

其實avg4可以重新出嘅角唔算多，正路會出隊長、hulk,black widow,ronin,nebula,war machine同thanos
Im 同captain marvel可能出新造型
Hottoys應該食左今次條水先

我都係，第一次玩就係dark side Anakin ，每次玩都好小心，隻手臂換左我成個鐘先搞掂

一日design 未出
一日都唔好咁老定

有少少期待hulk變professor hulk

係邊收咖ching

找埋concept 46條數先

前排都見全新46 4800 自從有條友4600收隻2手46 就唔同講法

有concept46冇concept ca好似差咁d

最想佢出女武神同yellow jacket
走數系列黎講

Fb徵

6/46/47你呢個時候收預左食貴炒
btw你唔係放單嫁咩，點解又食炒入46

更貴既野都收過 46對佢黎講濕濕碎啦

好想要 YJ

無錢買diecast mark 2 個價位都4字頭 買隻膠版好冇
膠版係咪mms150?

mms150拆解版mk2都應該唔平

有無其他人pm過你 可以forward 一下 ?

Y拍全新2000，有冇巴打知原價幾多

豬隊友一定係令我最糾結買唔買好既角色

條友係收翻嚟再放

儲一套civil war?

Thor隻眼

好撚正

not final product yet!
bigger storm breaker ready?
留名睇叫春

呢條友見人排低價會block9人

sorry

你又知

幾隻啦 美隊side

前幾日仲話有急事要放單 今日已經又想追46同美隊side

應該未咁快派貨，把斧仲有機會改
Btw有無邊d出名IG多hot toys圖睇？

雷神對眼，正到

解決左喇 已經還翻錢俾我

等下先 唔洗咁急追

所以你d單有冇放到？

追晒一套內戰最好

放晒每張蝕300up 放

咁唔好再諗la
諗吓下隻追/訂乜好d

哪有金

啱啱收到46 4900

睇完又想追隻雷神

睇埋把斧先啦

肯定會改

成套iw入面最正就係tony同thanos對打嗰part
好想快啲派貨快啲拎黎擺場景

加埋特效件就正

假ac都冇人理

收咁多46 係邊炒

應該就大陸/實店
之前諗住收46嘅時候留意到條友

仆街突然想徵雷神

約左巴打星期一先交收賣thor 而家又想收單

我話我

巴打你係咪玩嘢 啱啱放完又收

通常見係fb買方放多 賣嗰個好少話唔要錢

嗰陣等錢洗 點知未放晒就解決左

都叫你忍手

同返嗰條友徵

依加既特效件有少少雞

頂 我肯定你之後係叫硬春
比著我咁辛苦收返來 打死都唔放啦

有無巴打訂過ss 係直接個邊運後香港定搵美國集運？

返

屌你加密啦

喊出嚟

雷神

嗰下要錢。。

Thor 肯改埋把斧就無正啦

好過冇

隻眼一出，今日又見多左人收單

終於後追左5仔

幾錢

yes。希望

3600

有 on9中學雞
Kwok Hang Chan

全新?
如全新就平過之前一開波4仟幾

yes。HT必須要改

唉。。。放咗就算。玩少幾隻

泥你老母

2手左

而家收隻mk6 同mk4訂單加埋尾數係咪差唔多價錢？ 諗緊要邊隻好

差好遠，mk4單2200就收到，尾數11xx，mk6全新起碼4200

mk6靚好多

MK4單hold到派貨可能上到3000

收mk7單先
mk4等派貨再mon住fb d人放

我3500收左動漫全新

一手 ?

愈出愈多開始平返

無錯，有全頭雕又有眼鏡玩
派貨無咩問題既話 分分鍾唔止3000

有愛就愈早收單愈好，iron man無回落呢回事

mk7 訂左了 mk5都入手左 mk4同6好難選擇

4+黃臂唔洗諗

所以我二千二收咗張mk4次日單諗返都值，到出貨隻嘢一定唔止賣三千二

想問下依款係咪已經無得訂？
雖然我知遲左問，但有無巴打答到我？

經yumi手既單貴1舊

冇啦

Eva每個圈加1舊，
多過5圈另議

想問yumi拎電話係咪冇可能

咁就可惜喇！讀書個陣無錢買，依家想買見到網上放5000幾

你係遲咗好多年下喎Ching
而家食炒要5000啦

HT嘅野從來唔會再開訂
完咗就冇

勇敢d，最多咪比20/F個電話你

重點：你的樣子如何

一定俾你，俾返SB個電話你

呢隻原會都好似三千幾四千

屌你老母班死毒撚咪撚嚇走人啦
真係好撚核突，人地打份工都要受住比班毒撚喉住

咁等我睇下搵唔搵到有心人平讓先

3980

唔知loki bp金豹有冇機會全派呢 見佢地訂咁耐都唔截應該唔夠數

Iron gg錯色

請緊貼時事

圖？

iron gg即刻出嚟回應

身上面隻藍

你咁講Mark 46 都錯色啦
JL Supes更加係大錯特錯

Tony頭雕都錯色

不過喺戲入邊都好似鬼影變幻球咁

46夠錯色 你又買

錢事少仲要抬得咁辛苦

唔好咁啦 46好無辜架

46就無辜 Iron gg你又踩 無野搵野黎講

見咁靜搵嘢講 sorry大佬

其實46真係有咁重咩
到底人問題定隻野問題

咁wm1/3算係咩？

唔知啦我就拎得好舒服

第一隻合金覺得重好正常

攞HB先知咩叫重
當年仲有人嘈點解唔用合金

拎20kg啞鈴返屋企咁

hb全隻少於50%合金所以唔計diecast
但好多骨幹位都一定有用

同拎兩包米玩無分別

感覺蜘蛛俠d爪唔係好夠長

千奇唔好訂 對住你隻mark50打飛機就夠 mark50打手

認同

呢隻好似長dd

D人真係痴線

第3方廠隻黃臂有冇巴打入左？有冇咩測評睇下？

46又咩事

咁你又真係撐唔落

電影入面都係偏長小小，希望最後出貨可以改一改比例，做d動作靚好多

其實到底係藍色，深藍色定黑色

請睇右下隻手顏色

深藍色，一定唔係黑色

電影d色調係會tune暗d..

不過ht d色不嬲亂來，你睇d im就知

tech suit隻色都唔係100%同官圖一樣
所以我覺得iron spider隻色都應該會微調

開頭睇以為係銀色

46就算啦 我覺得暗紅好似核突左d

你色盲? 有冇諗過去驗下眼?

佢連自己出嘅cosbaby都唔同色

[img]

咩色都好啦，無咩所謂

到緊貨

入咗
超差

唔好嚇我

有冇實物圖睇下

臂連接極鬆
隻色好膠好假
掉漆問題極嚴重
仲有個比例失衡

可以話差過HT 1.0 版好多好多
至於同2.0 比
根本冇可能有得比

有冇圖 咁差咩

幾個鐘前淘左，睇完個留言即刻退款，睇定d先
上貼吧睇d大陸仔留言都話唔值呢個價，但睇相又幾好j

要平咪玩下，要靚一定係HT出黎好D,話晒龍頭大哥

都成千銀，衰左當買個教訓

到時 papa 個皇座又係咁就好笑

有冇link

又幫蝦活奶袋

基本上一定會係咁

屌得好！

收聲啦on9

真係多痴線佬

含撚啦你仲係度吠
成日勸乜鳩乜柒
睇你唔順眼好耐

有無人玩埋cosbaby

十幾二十隻算唔算

如果咁都唔算點先算

我想問Anakin 隻手臂關節係點，我舉唔起隻手

啱啱睇到呢張！
有無巴打放civil war 美隊IM 電鍍版加毛毛頭版

係唔係要好大力扭

有6隻cosbaby

收到電鍍了 差絨毛頭

你地會唔會幫佢地影相？

6隻唔隻la
多就話姐

最初只有錢玩 cosbaby
avg2 開始買，之後係無買 gotg 同今次 iw

哇咁你都買落好多

可以分享下係咩 ?

當然唔係全部買哂啦
通常揀 boxset 買，
好似 home coming 個時出 3 set 都只買左有 vulture 個 set

以後要追埋cosbaby

睇返啲相，ep3 obiwan 係咪冇發光劍？

其實最唔滿意隻iron spider全身冇發光，明明iron man都做到

想問1/4 Iron Man MkIII截咗未ga?

有
Description 有寫

Thanks!

如果要喺入面拉線整LED
我睇隻野都唔洗玩可動

一定有！身為絕地議會一員，一定會有，要不沒有的話你賣單吧，One (1) LED-lighted blue lightsaber (blue light, battery operated)

睇本物身相都覺極膠 估唔到仲有咁多問題

廢老Ben 都有啦
呢隻冇實比人屌

到底星戰可以派貨沒？外公孝子外孫還沒有消息，難道整齊版廢老要作廢嗎？

巴打可幫度一度 cosbaby大概長闊高 ? 想訂箱

你估得SW 拖緊貨呀？
DC 仲拖緊 1/4 Joker Batman Tactical Suit HQ dancer 㗎

極度懷疑HT已經趕唔上出貨schedule
大貨成品越嚟越hea

9.6-12cm高左右
以antman2 果兩隻黎講

唔好講啦

頭有幾闊左右

我只求ww大貨唔好柒

少留意其他廠既野 有無圖/keywords?

已經柒咗一半 我已經接受咗事實

咪撚on9啦未出貨先叫春
我就唔信會同官圖有咁大出入

dc 仲要數埋唔齊 team
鋼骨以ht 做iron man 嘅技術應該可以做到好靚

希望之後d貨同官圖比唔好太大差別

大概5-6 cm左右，你再問吓其他人

等到JL2可能都唔齊

呢個正

Your optimism is misplaced my son

47有得單買 ?

聽日交收好多野 兩set cosbaby 一隻46 兩張單 一個燈箱

咩單先

賣咋 會場DLC同iw thor

仲諗住慢收

收左隻全新未開mk5 見到隻腳有個位花左 係咪冇得搞了？

上淘寶買腳

花成點先？明顯嘅痕定係戰損塗裝嚟 ？

唉屌
究竟ht d預計發貨季度仲信唔信得過

明顯痕黎 不過我諗都冇得搞 唯有當戰損

不了

影張相黎睇下

聽日去𥄫𥄫先

[img](null)[/img]
一張右腳 一張左腳

補返張圖

行下姐

有無人會幫隻IM做滲線

我寧願佢遲出貨 都好過為趕出貨搞到QC差

thx

遲下你會追返iw單而講呢句

希望唔好

IM 係咪收翻嚟一定要試燈

緊係要

懶 冇試過

乜homecoming gg 仲未派晒貨？

我果隻同一款gg cosbaby ,個頭重到會打側左，90度咁

應該派晒, 好似5月最尾果轉派晒

用來參考ok,以家好多都遲

fb grp 見人放未可取單

個個星期開訂 但一個月都唔知派唔派到一隻

又加密引狗出洞

好心佢整起多兩間廠整公仔 咁落去真係唔係路 遲D venom又出鐵血戰士又出 仲有幾隻iw既好似會出咁雖然唔知會唔會走數 仲有john wick又係 又有水行俠 跟住再遲d又captain marvel 過多兩個月又avg4 再咁落去相信2018年尾訂既ht要排到去2020q4-2021q1 等2年先有得玩

我都訂左JL WW, 如果佢出到咁撚樣

恐慌性走貨潮就一定，我都第一個放單，on 撚鳩 變撚左樣。

膠樣WW
我追返training 裝 好J好多

真係真心唔掂，趕工出貨只會好似動漫四寶咁，下下都中sad
Howard賺左咁多錢好心佢就整多幾間廠出啦

想睇下隻ww改到個樣係點

JC Hong:做撚死我咩

候活： 不了 袋住你班友d錢幾年拎黎投資做定期好過

話說隻gow打到拎住個頭去搵女巫
依家半個月先玩一次

痴線 咁好玩你都玩咁耐

LMLM

一齊dlm

俾咁撚多人屌我就唔信佢唔改

就黎到發貨日，再改機會不大

有冇巴打放MARK3??

另外想放WS 1.0 ,$1500 右手有少少花皮

TG拎相

如果真係個個撚樣仲衰過第一版

咁依樣又唔同
佢唔開訂 佢唔會有聲譽影響

佢既product quality 質素差 仲要係第三版
會對聲譽有負面影響

期待吓ww2嗰隻好d

ww2下年先出，起碼2021先出到貨

好心佢搞搞JL隻WW啦，成隻膠樣，好彩冇追單

真係好想知侯活有幾多間廠係整ht 點解可以整咁慢

係fb post見到人放未可取homecoming gg
原來仲未派曬？

好似5月已經派晒....
好想知佢張乜野單

過期單

未可取

會唔會送左翻廠無回

可能張單經好重要既人出，所以到依家過哂期都唔去拎

過哂期咁係咪就算拎住單上去都唔拎得隻GG

抵，但有心理準備會有sad

屌唔撚係卦

而家收 有保養有得整
你遲下就冇

啱啊 依家都仲係保養期內快啲入
遲左再入中sad真係幫你唔到

所以依家黑CA平左咁多

黑ca過咗？btw仍然高企3k價位

14號係last day
如果家陣中左 真係恭喜哂

係會場拎個啲已經過哂保養期啦

除左Tron Man同埋入魔版，不過Tron Man應該都差唔多完

墮啦喂

入魔除左拳頭有黑
重有邊d地方曾經有巴打中過sad？

我都跌左落sw坑 2邊都玩好撚傷

我嗰隻地台底電磁蓋粒螺絲扭唔實，要搵膠紙痴

sw 坑都要簡玩兵定玩jedi sith 玩曬又係好撚傷

玩jedi sith入1 2隻算

Jedi : Old Ben/Ben, Yoda, Ep6 Luke
Sith: Ep5 Vader, Anakin, Dooku/Darth Maul, Emperor

Home coming Spider-Man 啡盒未開而家幾錢？

我就玩齊全sith
Jedi個邊興趣不太

Sith 計唔計黑帝班紅兵先？

梗係唔計（不過到時可能追現）
如果咁計法 咁咪要計埋502

訂左mud trooper 有d 後悔 不過呢隻算出得靚

好想後追隻Ep6 Luke

香港買的唔會有啡盒

無知一問 點解ht啲圖有時頭雕個樣要blur又時唔洗

未整好

全新2600-2800
3千果d 都唔駛點睇

乜原來Mark L張單係冇標明個Mark

淨係寫IW iron man

是旦啦~~

你明就得啦，唔洗咁detail既

開訂果日已經知

依加又講

而家都未肯定Mark 48同49係邊部

iron spider + hb mk2

有無巴打放

SW DV派貨啦

全派

知唔知派幾多號？出緊

全派

Hot Toys - MMS452 <<Star Wars: Episode V The Empire Strikes Back>> 1:6 Darth Vader Collectible Figure 到貨喇 ~ !

請所有早前預訂嘅顧客們可以到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 ~ !

Sorry 我都係啱啱收到張單先知道

好在岩先出門 心血來潮黎左張單

「拎」

Mark 50單 今日見到$2200 係咪仲有上升空間#pain#
利申：遲入坑 未徵到

開箱放上黎是常識吧

冇錯

咁要召喚醬爆牛丸

呢隻佢最熟

記住訂50

想問下Neo大概幾時派貨

未派哂親生仔幾時到Neo

Who

上唔上升唔知 但你當一個基準
1800-2400

當然 有時候會有人放得好低
睇你好唔好彩

乜唔係Mark50本人咩

有咩分別？

地台 同埋堆手型 舊個隻驚將來痴唔實

訂左1/4

本體夠display 不了

Me2

半年洗20k落玩具是否不智 好有罪惡感

唔會，hottoys係理財產品黎

最大分別其實係個身
不過今集地台係咁多隻最正 雖然下集一定有頭雕同配件
所以 想要最完美dv+地台 就簡ep5
你想display頭雕 就ep6啦

我買果啲唔值租

又唔係賭輸兩萬

睇你本身預左幾多錢去買，
如果洗突甚至影響本身既理財計劃有罪惡感都應該

利申：我有罪

1/6 ep6可能要下個世紀
Ep4有個機械人+發聲 ep5有後腦+地台 好難取捨

上個月徵3000完全冇人理，之後2700入左2手check 件

講下價

講過 啲人企硬

所以我依家需要節制。

留錢 avg4

買下買下慣嫁啦

邊到買

連vader都可以全派 到底香港地有幾少人玩星戰野
雖然都已經係第三隻

D人炒唔起就唔玩架啦

上網收翻嚟

不如黑豹都全派

唔洗咁耐 同佢吹左陣水
不過講明先個後腦唔係賣點

地台個燈

Sw嘅袍都幾靚

好想開黎玩

It is useless to resist!

Stan lee叔呢家幾錢

好貴 我都想要

頭先搵gg 的巴打 家陣有隻2600 deluxe 話名display左幾日 頭有少sad

放ww dx首日 1100 Dp2.0次日500

咁快放棄

窮

過期單仲俾唔俾攞

唔比

借問聲大家有無1/6箱介紹？擺到兩三隻

dp次日 原價有無人要

可否轉埋名？

無轉名 加名就得

不如送俾你 拎埋張單去你屋企

誤會了？我只想問下可唔可以轉到名之類姐

咁買張單返來有乜用

訂咗1/4dv 1/6一直都話等ep6
結果又忍唔住追埋ep5單

個地台好撚大舊

正一姣婆守唔到寡
睇下片又忍唔住

但係可以玩I am your father

講真 如果想玩頭雕 等ep6好過
依隻得地台好 個頭唔鹹唔淡咁

但ep6唔知要等幾多年

iTunes 有得買avengers 3喇

過兩日DP2又出，又破產

已經約咗交收
個後尾枕好似同想像中有少許出入

玩到出ep6咪放 最多咪蝕少少

有啲失望 隻野造工唔掂
個身歪曬 我依家慢慢校正緊

咁又係 隻隻都未派
有新嘢撚下日子好過啲

講到咁大鑊？
個地台係吸引

買blu ray好過啦

Play shop都有了

頸至下身連唔到一直線 梗係會歪左啲
左腳甲諗住郁一郁 即刻鬆左出黎
不過依隻野下身唔好郁太勁 始終皮

親生仔都搞到咁
我聽朝先拆，希望冇事

預左呢隻要罰企

會唔會係中左sad

親生仔都中sad

訂左4K聽日拎

係咪hmv個d都會有鐵盒版？

大舖就寧願去cdw啦
細舖訂咗4K鐵

上個禮拜拎完anakin今個禮拜拎dv
咁快就齊左sw line 專心等avg3

壯舉
幾多隻？

滿意，可以落返單

我自己有愛既sw line啫 唔打算儲哂

RO真心好撚高質 對比今年套solo

Btw vader少人訂到全派
親生仔唔洗一年就派貨

SW係d角色少貨得黎又唔係點炒
真係好難得

傻西中/老坑先鍾意星戰
之前sogo見到d中坑拖d小朋友去，d小朋友個樣幾無聊

雙豹LOKI BW都有機全派

你係咪on9

根本得mcu先炒到

我近幾個月先入坑睇哂星戰...覺得好正...成日翻睇d經典片段都唔覺悶

尊狗黎 你話on唔on9

On9仔呢個post愈來愈多，你就係其中一個

On9仔，唔好咁撚乞衣喇

有無digital code?我部電視睇到4k但無讀碟機

香港邊到有

係全派就好啦

marvel野應該難D全派
希望D派下隻, dp 2.0 冇頭雕正常有得早派掛

啲頭雕重要好高質
白兵solo同ep7 solo
所以好期待ep5

仆街 喺ss訂咗，早知收現貨

屌那星 玩淘寶自組個金額就嚟追到Hottoys正品個金額
點解會咁....

初初就係諗住平先買淘寶

自組好玩啲 唔洗就住

買HT先用左20k
但淘寶都差唔多10k

除返開一隻自組嘅製成品都差唔多1.5k一隻

有無得分享

之前問價d 人開$4000真係痴根， 差唔多一倍

MK 2開4000 ?

屌 咁都值4000

3000我都覺得貴呢隻

新POST

好放個價位會跌到2600左右